{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74878&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉숨어있는집펜션"
    },
    "text": "江門海水浴場の前に位置する静かなペンションです。 小さくて静かで海辺に近くてコスパの良い宿です。 江門海岸は徒歩5分、松亭海岸は車で6分、江陵中央市場は車で4分の距離に位置しています。 客室は5時から入室可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 バーベキュー施設はザイグルレンタルで利用でき、利用料は5,000ウォンで、レンタル時間は午後2時までです。 炭火バーベキューは風のため危険で、客室内でのザイグルバーベキューのみ可能です。 決済は現地で行われ、最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは出入り不可であり、保護者がいない未成年者はご利用いただけません。 提供される画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 客室内での火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は不可で、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 上記情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは江門海水浴場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室は何時から入室できますか？",
            "answer": "客室は5時から入室できます。"
        },
        {
            "question": "退室の時間はいつですか？",
            "answer": "退室の時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は不可です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室は料金変更になる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 282
    }
}